[由紀台]寵物小精靈XY&Z

fb page:

我播緊第6代
對應遊戲為XY
第124集 迷幻森林 進化的黎明
18:05開 (睇完電視先啦)
lag可自行於右上角轉換瘋狂按VL

注意:96集後TVB只播放1集,96之後集數按維基百科推算,真正集數次序有待電視台正式公佈
日語播放

LINK都唔識貼

手機版睇到